［香港長板聚會]召集所有玩longboard既巴打絲打

可能係香港第一個最大型既板聚
希望今個星期日會見到有踩longboard既你

Ig：docksessionhk
Facebook: DockSession Hong Kong

1st DockSession in Hong Kong

DockSession是一個活躍於國際的長板活動組織，我們香港有幸於今年參與其中，並邀請到DockSession聖地牙哥地區代表 @joiskwan 參與這次的長板盛事。
屆時活動將會有Best Freestyle Lines, Best Tricks等比賽，贏得比賽的朋友可獲豐富的獎品！
比賽完後更有一些團體小遊戲，讓踩長板的朋友們互相認識及有一個愉快和歡樂的聚會。

活動詳情如下：
2018年10月21日
下午3時正
西九龍文化區大馬路 ※參加者請注意安全，穿戴護具。如有任何損傷，本會概不負責
※如天氣惡劣，本會或考慮另作安排，請留意Facebook及Instagram專頁最新動態

大家快啲上水啦

Push

仲唔訓

深夜先係連登仔最活躍既時段

冇人灰

香港終於都有DockSession

你去唔去先

得塊CARVER 無 LONGBOARD

成半個星期都落雨，得返呢兩日臨急抱佛腳練習

歡迎歡迎 除左freestyle同trick比賽之外 仲有其他mini game 得carver都玩得🤤

至在參與 加油

有冇咩tg gp可以join?